［請置頂］曲線標題黨麻煩全部同我收皮同大家直接負評

呢班人不斷發出支持送中既標題，內文就變返反對派

由今朝開始話暫緩

已經有大量標題類似

（林鄭叫暫緩，大家聽日唔洗出去）

內文就叫人出去

就係咁其中有幾個post呃左幾千正評

幾千正評放落一個聽日唔去行既標題 係做乜撚野

岩岩直頭有人攞義士跳樓抵死既標題黎出post

不論發文者係真心反對定三毛

請各位直接負評 我唔想再見到一個拎住幾千正評既on9標題

推

真係好撚煩

開呢d post既人仲以為自己好醒

再推

依家公海係好撚多曲線標題黨

求下你地收手啦

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

好撚on9

已經有個616遊行冇意義上左熱門

仲不斷係咁推

醒下啦

岩啊

好多懶人唔禁入去就會被誤導

不過你篇野有D遲

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

。

每次見到都屌

Push

推 而加又出現一堆
好好玩咩